24歲玩咩興趣班好?(free, 氣氛好, 識到後生或純認真發展技能都殺)

社區中心就年紀大唔岩玩
康文署果啲運動班如何?
另外自己比較好動
跆拳,柔道, 拳擊 mma, 唱歌, 跳舞, 戲劇,瑜伽 或其他都得
氣氛好就得
唔好既例子係以前玩過詠春個師博串77講野一舊舊果啲就唔好

投資樓市工作坊照殺
想搵多一至兩樣野學
利申,天水圍

金鐘 M 記啦

24歲...打下飛機把啦

巴打係咪失戀

唔係，但得閒坐係屋企就會廢左一日
唔想比電腦曬時間，同埋想裝備一技之長

打飛機 無野做